
                      Iba a ver esta pelicula y me asuste con las criticas de usuarios de sensacine que aseguraban que era tan mala que la gente se iba del cine, pero al ver que tanto la critica de medios y las de filmaffinity eran bastante buenas me arriesgue ya que me gustan este tipo de peliculas y no me equivoque, es una pelicula de terror distinta que te mantiene en tension continua, y pese a que no tiene sustos ni sangre es un miedo psicologico y os aseguro que en algunos momentos se pasa realmente mal, a mi me gusto, y la recomiendo 100%
        
            